====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: une consommation d ’ espace plus grande , parce que les gens qui s ’ enrichissent deviennent , non seulement plus exigeants sur la qualité des services privés fournis , mais sur la qualité et la diversité des services publics , non seulement pour leur auto , pour le garage , pour l ’ éducation de leurs enfants , pour les loisirs , les stades , les espaces de jeux , tout ceci occupe beaucoup de place .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

